有咩英文字令你好想笑

我先 Console

好多年前發夢發著以為console食得 因為係一pat意粉 跟住聽到人講console嗰陣以為真係意粉 食意粉即係食console

Wrong hole

carrie

Brainwashed

Strong hold

Put

YOU

me

laugh

ching

Hk police